求突然爆ping原由

小弟玩緊隻online game 台服
原本大概25-30 ping
呢幾日突然升到最低70 最高幾百
我問左官方 官方表示server正常
想知重有咩原因 會出現呢個情況？

係揀server個邊 原本25 變到最低70

都改得個蝗名，上百度問啦

邊到睇到有蝗

pccw?

Hkbn